Now謝德謙：「越位，好彩啫」

屌你老母謝德謙

若然冇記錯佢好似係代入左維拉個角色去講

好彩

咁唔講 越位 屌你老母？

佢代入左龍門既角色姐

點解要咁講呢?

佢講曼聯就會代入曼聯隊波黎講架啦

鄭紹聰都成日, 哎吔~~~

死獌狗黎

佢唔係獌狗黎 巴狗黎

笑正義之獅都係死獌狗

FF 上腦，笑撚死人

駛唔駛割蓆割唔切
聽開就知佢獌到仆街啦

秒左

邱健威之前講獌對熱刺就係咁

麥圭用納爾遜式扭紋鎖鎖azp 佢夠膽話冇foul
仲話下次最好唔好咁明顯
賽後個個都話冇12碼係誤判

代咩入，擺撚到明有落注

利申有買

即刻靜撚哂

獌狗：問朋友借黎影相唔得?

有聽開都知佢肯定係死獌狗
不過柒頭=假獌係定律黎

刀仔吉面同心口都係犯法

好波

#11 條死獌狗柒唔切咁款

呢d dirty work總要有人做

買左好多

揸住影唔代表係曼迷wo

係
就算佢話自己係曼
連登曼迷都可以話自認曼唔代表曼迷

呢隻獌狗有時講緊其他波都會分析下曼聯，痴線

岩呀
就算佢自認係曼迷都未必一定係

佢代表左獌狗角色去講姐

連登曼迷係時候出篇
如何才能算是曼迷
來教大家分

片❓

講事實你又唔like
笑你滾地沙又燥

撇除佢其實係獌迷
講好彩有咩問題

nowtv好多獌

佢講波真心好唔持平
後生個d仲識搞下笑
佢係乜撚都唔得

如果嗰場曼聯瀨屎都ok既
聽住佢係咁講心底話

佢雖然講波麻麻，不過我有睇尋晚嗰場，似代入門將角色去講姐冇門將想失波

反而曼狗丘aka巴狗丘，同以前利榮基就真係幫撚到出哂面完全唔係持平咁講

獌是原罪

死獌狗一早仆出黎割蓆

柒頭=假曼

獌威

你笠哂水都可以話自己無笠水

49000 condom黎

咪係
外國個D成日都話咩it was fortunate it was offside

無問題